［求方法］朝早瞓醒點樣可以無咁水腫？

有無人一樣？

之前聽過夜晚9點後唔好飲水，試過一排，感覺唔多work

Mit自己塊面
跳下跳下咁